唉當我唔岩啦

開門啦拍硬檔

無計啦
呢獲報硬警